見隔離po話新一期中大邱比特條女正真係得啖笑

靚係幾靚 不過扮晒嘢話自己毒就真係無眼睇落去
老老實實下面條片入面嗰個主持完勝佢啦

港大個邊每次都有新女主持既

次次啲主持仲高質過搵返嚟啲女仔

幾時先會有 主持match我依種毒JJ 既 勵志故事

呢樣真

btw...有無人覺得條片剪得好好笑
single dog個位笑到我仆街

不過連小妹都覺得佢真係好pure好正

agger，好想瘋狂同佢傾電話啊

呢個真 小妹都覺得佢好正

女主持仲未有ig?

條仔ok喎

HKU女真係正D，好識打扮。

以n展仔仔嚟講佢算高質

推到有為止

im.lpy

想知女主角ig

叫我?